大家點睇特步國際1368

配完股之後跌左好多，現價都收吸引

應該會再跌，遲多少少再入

巴打點睇依隻股